好想囡囡陪我睇哥c奶！！！！！！

唔好睇

c奶想睇
哥c奶不了

好

睇到瞓著

真？